古有馬列斯炒12碼失英超 今有奧巴炒12碼失前四

阿狗點會入唔到頭4

鏝阿友好

阿狗唔入前4我切啦

但馬列斯真係冇英超

係就好

樓豬又燈

射之前個樣勁淆底，都估到佢唔入

還掂都細力射 學佐仔跳步呃門將都好啦

但佢真係有

佢都幾大壓力

驚炒就射中間好過啦